時事台平時最憎藍絲話美國係香港反修例示威幕後黑手

但係示威片到搵到有人講普通話就話中共係幕後黑手
大佬 無邏輯之餘又未fced
咁都可以成班人集體高潮
覺唔覺呢個畫面係微博有d似層相識

不嬲連登同共產黨冇分別

利申 5毛死全家

無證據,不過咁短時間內發到咁大規模背後照道理會有勢力係度推波助瀾

我覺動中共係有係中間搧風點火
但呢場示威既根本我覺得係美國經濟變差+疫情關係+無得出街+黑警事件咁多樣野加埋先形成

其實用返藍絲啲招數有咩問題
而家打超限戰，仲道德潔癖既話點樣贏
人地見你一個鬼佬都屈你係CIA
藍絲啲橋係有用，有助凝聚軍心既，咪攞黎用

9up咁講因為共產黨會做幕後黑手，所以咪好自然會屈人係做幕後黑手囉，幾順理成章
雖然我覺得佢唔係黑手

［廣傳］小粉紅Henry Yuan 煽動美搶劫Hermes 網上兜售‘剛從店裡搶來的’名牌

我都係估姐，無實質證據

我要既係特權傾斜去我呢邊

正如你見國安街站 你會唔會話佢地係港共出錢請人擺？

我美國個阿姨個女同學
收左$500美金攪事
係唐人街拎錢

價目表
放火+$800
上鏡+$200
殺人+$2000
拎槍+$1000
黑人+$50

呢句野似曾相識

叫人唔好玩假新聞 又比人話潔癖

話出黎示威既人係幕後指使根本就係侮辱想透過示威去平權既人
好心就將心比心啦

相比之下我地行動力冇咁誇張同高效

其實好難搞，今次支持侵侵強勢武力平亂好？ 定支持示威者表達訴求好呢？

回力標，呢一年屌藍絲做既行為，依家全部自己做返曬

唔插手最好，美國呢個超級大國既事，我地呢個自身難保既小城市無能力幫佢操心

緊係啦，一代落去就發現自己變左藍絲，不停為政府想藉口辯護，不停找示威者問題再無限放大，遲早會精神分裂

與其插手人地既事，不如冷處理，專心做好自己輿論戰
睇下港共點處理區議會敗選就知

盲撐人地政府咪人地眼中既藍絲小粉紅

有無聽過東施效顰

根本香港同美國兩件事都唔同
另外可以美國政府同美國示威者兩邊都唔撐

品蔥大陸人,佢話美國周圍破壞既示威者係暴徒既睇法可能未必啱,
但起碼佢識得分開兩件事

咁講法，香港政府都一樣比和平示威架啦，都係要鎮壓搞拆鐵裝修同BBQ個班人姐。香港就要和勇不分，到人地出事就叫人地同搞事者割蓆，免得和平示威者被連累

之前都有一堆人話支持和平示威，不過唔支持暴力，結果咪又係比連登仔屌到仆街，香港唔比中立架，一講道理就當埋係藍。

緊係以其人之道 還治其人之身啦
喺啲藍絲親戚面前講啲示威者肯定收咗中國錢
大巴大巴煎落去

你講乜9,兩件事完全唔撚同
係咁易舉個例,有人爆完鋪唔比錢攞罐嘢飲都比人屌到仆街,
香港點和勇偷搶不分
美國又食又拎又搶又打
品蔥大陸人都醒過你,
佢話美國周圍破壞既示威者係暴徒既睇法先唔評論啱唔啱,
但起碼佢分得出兩件事係唔同